<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<data>
<page>
<post_title>お問い合わせ</post_title>
<post_status>publish</post_status>
<post_name>usces-inquiry</post_name>
<post_content><ul>
	<li>このお問い合わせフォームより送信いただく、個人情報の取り扱いにつきましては細心の注意を払っております。</li>
	<li>お預かりしたお客様の情報は本人様へのお問い合わせ内容についてのご返答や情報のご提供の目的であり、他の目的に使用することはございません。詳しくは「プライバシーポリシー」をご覧ください。</li>
	<li><strong>全ての項目</strong>に於いて、<strong>必須</strong>となっております。漏れなくご記入ください。</li>
	<li><strong>英数字は半角</strong>での記入をお願いいたします。</li>
</ul></post_content>
</page>
<page>
<post_title>ご利用ガイド</post_title>
<post_status>publish</post_status>
<post_name>usces-guid</post_name>
<post_content><strong>注文、配送、返品についてご案内しています。</strong>
初めてご利用される方は必ずお読み下さい。
<h3>ご注文方法</h3>
ご注文は、インターネット、お電話、FAXでお受けいたします。
<ul>
	<li>インターネットでご注文いただく場合商品一覧より各商品毎にある買い物カゴよりご注文いただき、ガイダンスに添ってご注文を完了してください。折り返し、お支払金額・発送日などをお知らせするメールを弊社より送信いたします。また、商品に関するお問い合わせ等は「ご相談・お問い合わせ」メールフォームでお伺いいたします。</li>
	<li>電話でご注文いただく場合
<strong>[tel_number]</strong>
商品についてのお問い合わせは、お電話でもどうぞ！受付時間：午前９時～午後６時
定休日：毎週日曜日</li>
	<li>ＦＡＸでご注文いただく場合上記「FAXでご注文」ボタンをクリックください。
表示された画面を印刷していただき、項目にご記入下さい。
送信先は、<strong>[fax_number]</strong></li>
</ul>
<h3>お支払いについて</h3>
[payment]
<h3>配送について</h3>
<ul>
	<li>送料は[shipping_charge]円で配送地区、商品の大きさで金額が変ります。金額の一覧表はこちらをご覧ください。
※２個目以降は送料をサービスさせていただきます。
※ご注文合計金額が[postage_privilege]円以上の場合は送料が無料になります。</li>
	<li>佐川急便またはヤマト運輸が行います。納期は商品により異なりますが注文受付後1週間以内が目安となります。ただし、商品の在庫数や支払方法により多少遅れることもありますので、ご了承下さい。</li>
</ul>
<h3>返品・交換について</h3>
<ul>
	<li>商品到着以前のキャンセル・変更は、必ず電話でご連絡ください。（<strong>[tel_number]</strong>）
商品発送後の場合は、返品扱いとなり、発送等で生じた費用はご請求させていただきますので、ご注文キャンセルの際はご注意ください。</li>
	<li>掲載されている商品写真は現品と形・色が多少異なる場合があります。</li>
	<li>万一、お申し込み商品と異なる商品が届いたり、配送中の事故などで不備が生じた場合、責任を持ってお取り替えいたします。</li>
	<li>万一、商品が配送中に損傷したり、ご注文の商品と異なっている場合などは商品到着後８日以内にご返送ください。この場合送料は弊社負担いたしますので「送料着払い」でご返送下さい。お支払いいただいた代金を返金、または代替品を送付いたします。</li>
	<li>お客様のご都合による返品・交換の場合の返送料はお客様のご負担とさせていただきます。</li>
	<li>返品・交換できない商品
<ul>
	<li>一度ご使用になられた商品</li>
	<li>オーダー品（名前等を入れた別注品）</li>
</ul>
</li>
</ul></post_content>
</page>
<page>
<post_title>プライバシーポリシー</post_title>
<post_status>publish</post_status>
<post_name>usces-privacy</post_name>
<post_content>[company_name]が運営する当サイトは、各種法的サービスのご提供にあたり、お客様の個人情報をお預かりしております。
当サイトは、以下に掲示する「プライバシー・ポリシー」に基づき、お客様の大切な個人情報を保護するとともに安全に取り扱ってまいります。
<h3>個人情報の取得について</h3>
当サイトは、偽りその他不正の手段によらず適正に個人情報を取得致します。
<h3>個人情報の利用について</h3>
当サイトは、個人情報を以下の利用目的の達成に必要な範囲内で、利用致します。 
以下に定めのない目的で個人情報を利用する場合、あらかじめご本人の同意を得た上で行ないます。
<ol>
	<li>ご購入の確認、お見積のご依頼・お問い合わせなどに対するメール及び郵送物の送付</li>
	<li>ご注文いただいた商品の発送</li>
	<li>各種商品・サービスに関する情報提供</li>
</ol>
<h3>個人情報の安全管理について</h3>
当サイトは、取り扱う個人情報の漏洩、滅失またはき損の防止その他の個人情報の安全管理のために必要かつ適切な措置を講じます。
<h3>個人情報の委託について</h3>
当サイトは、個人情報の取り扱いの全部または一部を第三者に委託する場合は、当該第三者について厳正な調査を行い、取り扱いを委託された個人情報の安全管理が図られるよう当該第三者に対する必要かつ適切な監督を行います。
<h3>個人情報の第三者提供について</h3>
当サイトは、個人情報保護法等の法令に定めのある場合を除き、個人情報をあらかじめご本人の同意を得ることなく、第三者に提供致しません。
<h3>個人情報の開示・訂正等について</h3>
当サイトは、ご本人から自己の個人情報についての開示の請求がある場合、速やかに開示を致します。
その際、ご本人であることが確認できない場合には、開示に応じません。

個人情報の内容に誤りがあり、ご本人から訂正・追加・削除の請求がある場合、調査の上、速やかにこれらの請求に対応致します。
その際、ご本人であることが確認できない場合には、これらの請求に応じません。
<h3>組織・体制</h3>
当サイトは、○○○○ を個人情報管理責任者とし、個人情報の適正な管理及び継続的な改善を実施致します。
<h3>本方針の変更</h3>
本方針の内容は変更されることがあります。

変更後の本方針については、弊事務所が別途定める場合を除いて、当サイトに掲載した時から効力を生じるものとします。
</post_content>
</page>
<page>
<post_title>会社案内</post_title>
<post_status>publish</post_status>
<post_name>usces-company</post_name>
<post_content>ここには会社の紹介文が入ります。
修正してご利用下さい。

<table border="0" cellspacing="0" cellpadding="0" summary="会社概要">
<tbody>
<tr>
<th>■商　号</th>
<td>[company_name]</td>
</tr>
<tr>
<th>■設　立</th>
<td>○○○○年○月○日</td>
</tr>
<tr>
<th>■代表者</th>
<td>○○○○</td>
</tr>
<tr>
<th>■所在地</th>
<td>〒[zip_code]　[address1] [address2]</td>
</tr>
<tr>
<th>■電話</th>
<td>[tel_number]</td>
</tr>
<tr>
<th>■ファックス</th>
<td>[fax_number]</td>
</tr>
<tr>
<th>■営業内容</th>
<td>
<ul>
	<li>主な業務内容</li>
	<li>主な業務内容</li>
</ul>
</td>
</tr>
</tbody></table>
</post_content>
</page>
<page>
<post_title>特定商取法に関する表示</post_title>
<post_status>publish</post_status>
<post_name>usces-law</post_name>
<post_content>ご自分のショップに合わせて適宜修正してご利用ください。

<table border="0" cellspacing="0" cellpadding="0" summary="特定商取引">
<tbody>
<tr class="bdc">
<th>販売業者：</th>
<td>[company_name]</td>
</tr>
<tr>
<th>運営統括責任者：</th>
<td>○○○○</td>
</tr>
<tr class="bdc">
<th>所在地：</th>
<td>〒[zip_code] [address1] [address2]</td>
</tr>
<tr>
<th>電話番号：</th>
<td>[tel_number]</td>
</tr>
<tr class="bdc">
<th>メールアドレス：</th>
<td>[inquiry_mail]</td>
</tr>
<tr class="bdc">
<th>販売形態：</th>
<td>弊社ホームページの各商品ページまたは指定の申し込みページから、専用カートでのお申し込み。</td>
</tr>
<tr>
<th>販売価格：</th>
<td>各商品ページにて、消費税（5%）が含まれた金額を表示しています。</td>
</tr>
<tr class="bdc">
<th>送料：</th>
<td>送料は[shipping_charge]円で、配送地区、商品の大きさで金額が変ります。</td>
</tr>
<tr>
<th>販売数量：</th>
<td>販売数量は在庫が有れば特に制限はありません。但し、一部商品に関して数量制限を行う場合があります。（個別に表示）</td>
</tr>
<tr class="bdc">
<th>お申込の有効期限：</th>
<td>通常商品は、ご注文日より7日。ご予約商品に関しましては、発売日より7日。</td>
</tr>
<tr>
<th>不良品：</th>
<td>お届けした商品が万が一破損・汚損していた場合、またご注文と異なる場合は、送料を弊社負担で返品・交換させていただきます。配送途中の破損などの事故がございましたら、通販部までご連絡下さい。在庫のある商品の場合は、送料・手数料共に弊社負担にて早急に新品をお送りさせていただきます。万が一在庫の無い商品の場合は、ご返金とさせて頂きます。何卒ご了承下さいませ。※なお、お客様のご都合でのキャンセル、商品の返品・交換は一切お受けしておりません。</td>
</tr>
<tr class="bdc">
<th>お引き渡し時期：</th>
<td>在庫があれば、ご注文日より通常3日以内、お届けにご指定日があれば指定を行った上で発送致します。ご予約商品の場合、発売日または発売日以降のご指定日（曜日）を指定し発送致します。商品到着時に、運送会社の方に代金をお支払い下さい。</td>
</tr>
<tr>
<th>お支払方法：</th>
<td>[payment_title]
※お受け取り拒否の場合、往復送料と手数料をお支払いいただく場合がございます。</td>
</tr>
<tr class="bdc">
<th>お支払期限：</th>
<td>代引きの場合、商品引渡時</td>
</tr>
<tr>
<th>返品期限：</th>
<td>商品到着日より7日以内でお願いいたします。※返品の旨を連絡し、弊社からの返品受付了解の返事を受け取ってからのみ、ご対応させていただきます。</td>
</tr>
<tr class="bdc">
<th>返品送料：</th>
<td>お客様の都合による場合はお客様負担とさせていただきます。※ただし、不良品交換、誤品配送交換は弊社負担とさせていただきます。</td>
</tr>
<tr>
<th>取扱商品：</th>
<td>○○○○</td>
</tr>
<tr>
<th>販売対象地域：</th>
<td>日本国内</td>
</tr>
</tbody></table></post_content>
</page>
</data>